有無覺得呢一年來，陳笑恥除左做野慢半拍，仲好似局外人一樣存在

好似成事件都唔關牠事一樣

香港政府 有返邊次係做得好先值得講